蓋清係咪又出手？ 陳誠（一級上將）好似比人del 哂留言，bam咗

蓋清ho ball！

🍊

Hi on9

🤣🤣🤣

蓋清Ho ball

蓋清同我講下個到你

我邊有蔣生咁蠢

你個掟石系統由admin提名嘛，你知唔知蓋清係邊個?

唔知

蓋ching同連囝合作搵大錢，有人想知我再講

講真
佢仲返嚟 我係你真係唔忍
佢個分身都好似串咗你，咩唔係咁點？

條友真係唯一一個朋友都冇埋

膠登 連登合作？

蓋清係連囝師兄，跟輩份計連囝都係跟我地